劉細良今次講得無錯

佢有好多位我都唔認同，例如功能組別，但係真心覺得佢呢段講得好，如果今次泛民再唔去到盡真係仆街死好過！美國一定要搞香港關係法！無任何理由唔推到取消香港獨立關稅區！講左咁耐香港人，泛民有決心真攬炒未？？

毓民叫總辭講左幾多次

又辭？
辭完有咩用

逼政府解散立法會
要玩就玩勁d

有乜邏輯關係
總辭點解會引至解散立法會

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

Push

笑左 人講佢跟住講
玩法點都唔識

我guess佢曲線抽碌然水

其實係喺香港做生意嗰班美國佬阻住晒
即美國總商會嗰班自私撚
佢地反對人權法
就係驚無咗香港關係法
要多啲遊說Pompeo同國會議員支持取消

細良今次真係講得岩呀！泛民一定要同美國講

push

做得議員既點會想攬炒

體制街頭 裡外抗爭
齊上齊落 和勇合一

如果今次泛民仲持住自己老屎忽而同本土派爭議席 就真係死咗去
雖然deadbody不死身仲未死

美國取消香港關係法個底線從來都係香港發生六四式屠城先會取消，若非如此美國唔會想取消香港關係法，因為呢個option從來都係nuclear option黎，取消左無論對美國中國甚至世界都好都係損失巨大，唔會因為泛民同你攬炒而取消

個商會主席連澳門都入唔到 叫佢食屎啦

佢完全係跟番早幾年本民青既路線
當年日日屈鬼
係咪差個道歉

咁佢第一個仆街死先啦

起碼佢肯醒，但似乎主流泛民個個都想繼續瞓

即係班撚屌心底都知其實香港根本冇法治同人權

即係如果佢偷偷地暗殺好似而家咁樣就唔會理

世 唔係細

玩到咁大仲想瞓覺 都係想畀人當豬咁殺啫

遲d用be water act制裁個別官員個可能性大d

簡直柒到上心口

有無邊個議員供緊樓？
個d 就唔應該參加初選

係細呀

雖然我叫開佢做劉西良

泛民總辭
然後somehow立法會就被解散？

用下腦
總辭完，政府未當我地唔玩，仲好，然後保皇黨玩曬

Pompero Pence 同 侵 都係鷹，都係反共

但要平衡國內親共勢力（McConnell) 同民意

要逼就逼班親共議員

我諗極都諗唔通個理論實際點執行

同而家論述參加功能組別等如支持無普選，上綱上線

唔好咁啦

總辭真係好有用架

至少會嚇到老共懶尿

係咪?唔信問碌撚!

真係總辭下一步就係廣場立憲
共產黨唔認同已經等於另組政權
直頭係港獨

所以五毛見到毓民就會起勢抹黑
因為毓民提既根本就係港獨

次尻次屌人分化界票係鬼,而家又跟人地個套,即係點姐佢,又唔肯真真正正睇清楚點解人地咁多年前已經咁講,當年剩係識屌尻本土,到今日又跟人地,你唔撚好衰左之後又叫人不如4年後白票呀,我笑尻你架

泛民次撚次有新興反對派都屌尻人分化界票,但係自己又唔撚做野,唔肯去理解分析人地個論述,總之就係共碟界票拒絕討論,做咩今日又跟番人姐

鬼咩平時反商家,但又收取佢捐款 ，人地底線就係唔搞關係法

個新政權維持到幾多秒

721
831
101

唔否認
但你泛民都要要求 唔好諗住吊命
簡單啲講 六四重演 你美方一定要取消 香港人已準備好
唔係到時重演咗 又話其實未死
咁你泛民自己玩埋佢

泛民點去到盡？？一郁到佢地議席就笠晒水啦

佢地會咁on9解散咩

其實唔難啲fd

討論泛民=浪費時間
我情願花時間喺Twitter宣揚不滅中共，只會年年有病毒輸出到國際

辭嚟做乜
共諜又搞笑

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

有無啲咩可以Push到泛民代表團？
有無人出咗聯署比佢地再加強民意基礎？

係難架，但香港人唔肯面對有乜計
你諗下毓民喺議會入邊8年根本睇哂整個議會體制爛到無議會功能
用盡方法又公投又製造廣場立憲議題不過聲音仲係比港獨細
但港獨都仲未係社會共識
味好似而家咁每種抗爭做少少囉
行得前d既味被人拉哂去坐監或棄屍

肥佬搵美帝做嘢啦

佢有喺節目認咗當年反對光復香港時代革命，我唔記得佢有無道歉，但佢話人會改變會進步

前中央政策組

有決心攬炒就叫政府開放返所有關口先啦，無乜野好得過用瘟疫清除廢老藍絲黑警了。

泛民舉棋不定就好似就算你唔搞大陸共產黨
佢自己都有一日會滅亡啦咁

心水清。

又blk一隻

泛民專食人血饅頭

搞都無用

無軍隊
無財政收入
無執政準備
連自己網站都無

英國在野黨所謂影子大臣
就係準備隨時可以接受政府

五區總辭 全民制憲
每個區有一位泛民立法會議員辭職
導致全港都要重選 藉此為民間對制憲嘅表態

可惜一路都嗌唔起 (泛民私怨行頭)
自己派人選5區又選唔到

連登依家15-18嗰班後生
未見過舊泛民嘅醜惡
只見到新世代泛民好似有做野喎就支持
殊不知呢d係好多本土先行者嘅犧牲換返黎

或者咁講啦
如果比你見到有軍隊有收入
黑警早過你做野啦
無鎗無彈既普通人
起碼心態上要準備好

PUSH

佢漸漸變成最勇武既和理非

Rush

佢講法：無人永遠企死一個立場同預知未來
佢當時唔支持既野，依家佢轉軚，佢認為應該容許人轉軚

垃圾會否決財政預算 or 特首否決垃圾會再次通過嘅議案
特首有權主動解散垃圾會重選一次
再拆唔掂就輪到特首辭職

喺親支派當道嘅垃圾會根本唔可能發生呢件事
總辭直頭係反其道而行
呢個講法簡直係狗屁不通

攬炒

聽足佢做節目五年
佢的確係差本民青一個道歉
屈梁游青政係鬼嗰期係佢節目質素最低嘅一段時間

我接受加支持佢轉
但當年實在屌得太難聽
至少認當年睇錯誤判，屌錯人
原來本土派先啱
都得啩

呢個政府無恥架

做乜要解散？？

飯民班撚樣當打份工 邊會同你造反搞真攬炒

昏迷咗十年?
10年咪證明五區總辭係失敗囉
當年公民黨有陪碌撚癲ga wor
支共咪唔應機由得你自己選返、再搵啲騎呢人搞亂檔、收埋哂啲鐵票、再屈你浪費公帑, 將成件事變做鬧劇就已經炒唔起

攞當年香港人比

唔好話當年03遊行痴文宣喺部狗電單車到都被人屌唔環保

以佢同某啲泛民嘅交情
咁樣出得聲屌定
即係聞到陣味呢次過去美國果班友未夠決心

失敗係因為民主黨走入中聯辦攪咗個超級區議員
失敗唔緊要，問題係變唔到經驗啫

Yes 依家俾五毛捉住黎搞分化

係，早幾年六四年年屌學生
我

咁你又攞當年政府同今日比? 依家嘅政府連公然殺人都敢，無恥冇下限，咩變相公投全民制憲，睬你都生芒果，總辭呢招同提出嘅碌撚一樣，已經過哂氣

光復香港之後其實仲要清算呢班飯民

有集佢同勇武道歉
之後都開始幫手足解畫

佢節目好多盲撐佢既中老年和理非
把佢把口令班人理解勇武都係好事

佢同代表幾個應該冇乜交集

不過泛民呢班野係點
你知我知單眼佬都知

佢咁開左口牌先係明智既

其實佢算好好
佢係好溫和果種 會叫人唔好沉迷勇武
但佢會理解
又真係有好多實質行動
（可能有啲人覺得呢啲叫嘉年華啦 但佢做嘅野係外媒眼中係有noise ）
同埋佢已經唔屬任何黨派 無官職 唔會選
好過好多傳統同佢同世代嘅泛民啦

就算真係講左，美國會理你？
佢地喺香港仲有投資，仲賺到錢，點解會聽你講？
喺佢地眼中/黎香港既美國人都係錢至上。

up

from memexhk facebook

我覺得飛機師 莫乃光代表唔到呢d聲音

打敗咗魔王嘅勇者就再無存在價值，而我覺得泛民都係咁諗

泛民攪攬炒要做好解釋，否則保皇狗有機可乘

支持取消香港關係法

佢地其實咁多年黎都係
但今次係連中共都迫到佢地好緊
今次輸左嘅話，連扮勇者嘅位都唔會再有
佢地冇得唔做野
再唔做野就係佢地蠢撚過中共

佢地無割出去既覺悟

所以泛民一定要靠我地挾實

真，中共收返香港佢地就第一批死先

又一隻

當年民主之父司徒華叫人唔好投票都夠屈啦

你唔叫建制總辭？

而家係要用自己手持既民意基礎叫美國取消關係法
關總辭咩事

先唔好講班議員上一代既淺黃同和理非對攬炒同取消關係法既決心有幾大

取消美國關係法，還原美中基本步
中共勿諗住還擊呀，美運掃蕩南海、中遠洋、國航、石油禁運就唔好喇

寸土必爭！
資源俾哂支共？
you must be kidding

黐美國都仲有得玩

俾中共贏咗民主派第一個被消失

屌泛民？世良而家係鬼係分化了

咁都抽到水

啱呀，泛民當年咪有份收埋啲票囉

總辭同正苦解散垃圾會係2樣嘢嚟

yes

就係總辭 保皇真係多謝你地